{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 십이선녀탕캠핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約した人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その場合も払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。 また、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って表記された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペットと一緒に利用できる客室はすべての客室で、小型犬は1匹収容できます。 ご利用は無料で、排便パッドと茶碗はご用意しております。 予約は必須であり、ご利用の際は騒音に注意し、外出の際はペットに首輪を着用させてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が生じる場合は、事前にペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合の責任は誰が負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って表記された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる客室はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できる客室はすべての客室で、小型犬は1匹収容できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ご利用は無料で、排便パッドと茶碗はご用意しております。予約は必須であり、騒音に注意し、外出の際はペットに首輪を着用させてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 712
    }
}